美國參議員恩斯特：明顯地我們不能信任中共

The Chinese Communist Party lied about the initial spread of #COVID19, lied about the numbers of cases and deaths, and now it looks like they were lying about the virus’s origins. It’s clear we can’t trust the CCP.

Pish